覺唔覺消滅全球共產政權係21世紀全人類共同目標

隨住蘇聯喺上世紀隕歿 北韓09年修改憲法
地球上得返4個共產國度

中華人民共和國
越南社會主義共和國
寮人民民主共和國
古巴共和國

推返呢4個國家嘅政權就係全球人類最大目標

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

【聯署】
反對《逃犯條例》修訂，向美國白宮遞交聯署，如人數達10萬，白宮就必須回應。

請聯署及廣傳